* rubocop-emacs
** M-x rubocop-check-project	Runs RuboCop on the entire project	C-c C-r p
** M-x rubocop-check-directory	Prompts from a directory on which to run RuboCop	C-c C-r d
** M-x rubocop-check-current-file	Runs RuboCop on the currently visited file	C-c C-r f
** M-x rubocop-autocorrect-project	Runs auto-correct on the entire project	C-c C-r P
** M-x rubocop-autocorrect-directory	Prompts for a directory on which to run auto-correct	C-c C-r D
** M-x rubocop-autocorrect-current-file	Runs auto-correct on the currently visited file.	C-c C-r F

* ruby-refactor
** Extract to Method (C-c C-r e)
** Extract Local Variable (C-c C-r v)
** Extract Constant (C-c C-r c)
** Add Parameter (C-c C-r p)
** Extract to Let (C-c C-r l)

* projectile-rails
** projectile-rails-find-model	C-c r m	Find a model using projectile-completion-system.
** projectile-rails-find-current-model	C-c r M	Go to a model connected with the current resource.
** projectile-rails-find-controller	C-c r c	Find a controller using projectile-completion-system.
** projectile-rails-find-current-controller	C-c r C	Go to a controller connected with the current resource.
** projectile-rails-find-view	C-c r v	Find a template or partial using projectile-completion-system.
** projectile-rails-find-current-view	C-c r V	Go to a view connected with the current resource.
** projectile-rails-find-helper	C-c r h	Find a helper using projectile-completion-system.
** projectile-rails-find-current-helper	C-c r H	Go to a helper connected with the current resource.
** projectile-rails-find-lib	C-c r l	Find a lib using projectile-completion-system.
** projectile-rails-find-feature	C-c r f	Find a feature using projectile-completion-system.
** projectile-rails-find-spec	C-c r p	Find a spec using projectile-completion-system.
** projectile-rails-find-current-spec	C-c r P	Go to a spec connected with the current resource.
** projectile-rails-find-test	C-c r t	Find a test using projectile-completion-system.
** projectile-rails-find-current-test	C-c r T	Go to a test connected with the current resource.
** projectile-rails-find-migration	C-c r n	Find a migration using projectile-completion-system.
** projectile-rails-find-current-migration	C-c r N	Go to a migration connected with the current resource.
** projectile-rails-find-fixture	C-c r u	Find a fixture using projectile-completion-system.
** projectile-rails-find-current-fixture	C-c r U	Go to a fixture connected with the current resource.
** projectile-rails-find-javascript	C-c r j	Find a javascript using projectile-completion-system.
** projectile-rails-find-stylesheet	C-c r s	Find a stylesheet using projectile-completion-system.
** projectile-rails-find-log	C-c r o	Find a log file and enable auto-revert-tail-mode in its buffer.
** projectile-rails-find-initializer	C-c r i	Find an initializer file using projectile-completion-system.
** projectile-rails-find-environment	C-c r e	Find an environment file using projectile-completion-system.
** projectile-rails-find-locale	C-c r a	Find a locale file using projectile-completion-system.
** projectile-rails-find-mailer	C-c r @	Find a mailer file using projectile-completion-system.
** projectile-rails-find-layout	C-c r y	Find a layout file using projectile-completion-system.
** projectile-rails-find-rake-task	C-c r k	Find a rake task file using rake-completion-system.
** projectile-rails-console	C-c r ! c, C-c r r	Run rails console command in inf-ruby buffer.
** projectile-rails-server	C-c r ! s, C-c r R	Run rails server.
** projectile-rails-rake	C-c r ! r	Select a rake task to run using projectile-completion-system.
** projectile-rails-generate	C-c r ! g	Run rails generate command.
** projectile-rails-extract-region	C-c r x	Extract the selected region to a partial.
** projectile-rails-goto-file-at-point	C-c r RET, C-c r g f	Go to a file at point. Depending on the context that might be a constant, template or partial, or a gem.
** projectile-rails-goto-gemfile	C-c r g g	Go to Gemfile file.
** projectile-rails-goto-routes	C-c r g r	Go to config/routes.rb file.
** projectile-rails-goto-schema	C-c r g d	Go to db/schema.rb file.
** projectile-rails-goto-seeds	C-c r g s	Go to db/seeds.rb file.
** projectile-rails-goto-spec-helper	C-c r g h	Go to spec/spec_helper.rb file.

* robe
** M-. to jump to the definition
** M-, to jump back
** C-c C-d to see the documentation
** C-c C-k to refresh Rails environment
** C-M-i to complete the symbol at point
